大J同Bob叔都怒屌Ming仔，杜生不如一齊合作擦下火花

大家除咗支持實體黃店，係咪唔記得咗仲有渲染力強勁嘅網上媒體

你哋合作我一定十扑

推

網媒絕對影響下一代思想

Bob叔都出聲呼籲unfollow ming仔啦!

你今日unfollow咗未啊

想睇

有冇人想睇三個阿叔一齊爆粗屌林奠？

大家有d咩想班KOL做下？

不如Bob叔幫杜生搞搞個電磁爐？

想睇達ming一派多啲

又可以嚟返場網紅版黃藍大對決

幫大J擴闊下YouTube 題材

大j有屌咩

杜生平時傍女多，試下傍返兩個光頭佬